一人一份收過最開心的禮物

如題 集思廣益
可以係另一半 屋企人 朋友 前輩送既
可以講埋係咩情況下送

屋企人送樓呢啲可以慳番

airpods
apple watch

每次要送禮物就諗到頭都爆